啲土共議員仲夠膽去立法會準備開會？

唔驚今晚走唔到咩